仆街 和平示威就係咁既結果

無回應不突止仲要出埋刀手斬手
黑警仲要唔查
因為刀手極有可能係佢地自己人
和平示威無撚用架

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

如果有人再同我講818 170萬好成功贏緊
我即刻屌晒佢全家

我未見過贏緊然後俾人斬

重溫一下

香港警察又提醒大家佢哋係無用嘅

推

和平示威唔係問題
最希望喺
前線做任何方式去抗爭都好 大家真係檢點下自己講出嚟嘅嘢
比「自己人」背插一刀 傷害同而家比人斬傷無分別

勇武又無用，和理非又無用
咁係咪要大家咩都唔做？

無話過勇武無用
一直最有用就係勇武
今次真係要升級

818係一次投票
前線拎住170萬票做乜都唔會割,明嘛?

我唔信呢個時勢仲有人煽動和勇分割

呢啲出post 嘅人咩居心，已經好明顯

和平示威只係一個理由
俾我地之後名正言順勇武